{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040000",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58117&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "명지 넘버25-서부지청점"
    },
    "text": "鳴旨内の日の出スポットが最寄りの宿ナンバー25で、鳴旨西部支庁店でおいしいコーヒーと一緒にリラックスすることができます。 宿泊施設は大型駐車場を完備し、04台の駐車施設を保有しています。 周辺には釜山地方検察庁西部支庁と徒歩5分の距離にある釜山地方裁判所西部支院、乙淑島までは車で4.8kmの距離にあり、下段地下鉄駅は車で7km、4分の距離に位置しています。 また金海空港は車で20分の距離にあります。 客室の内部施設としては、全室禁煙ですし、喫煙所も別途設けられています。 また、すべての客室ではネットフリックスを無料で視聴できる高仕様カップルPCが提供されます。 チェックアウト時間は2時と決まっており、超過すると追加料金が自動的に課されることがあります。 週末に連泊を予約すると、追加料金として2万ウォンが加算されることがあり、追加料金が発生した場合は当日現地にて決済することができます。 手軽で無料な朝食では午前7時から9時まで月-金まで即席ラーメン、ゆで卵、トーストとジャム、シリアル、コーヒーと牛乳が提供され、現場案内のお知らせを必ずご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の最寄りのスポットは何ですか？",
            "answer": "この宿の最寄りのスポットは鳴旨内の日の出スポットです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何台の駐車施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には04台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には釜山地方検察庁西部支庁と釜山地方裁判所西部支院があります。また、乙淑島までは車で4.8kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は車で7km、約4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金海空港まではどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "金海空港までは車で約20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、全室禁煙であり、喫煙所も別途設けられています。また、高仕様カップルPCが提供され、ネットフリックスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は2時です。超過すると追加料金が発生する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "週末に連泊を予約すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "週末に連泊を予約すると追加料金として2万ウォンが加算されます。追加料金が発生した場合は、当日現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食の内容は何ですか？",
            "answer": "手軽で無料な朝食では、月曜日から金曜日の午前7時から9時まで即席ラーメン、ゆで卵、トーストとジャム、シリアル、コーヒーと牛乳が提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前のお知らせはありますか？",
            "answer": "チェックイン前には、現場案内のお知らせを必ずご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 454
    }
}